### Schéma


- Titre : Codage CCAM
<br />



- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`DCT_ORD_NUM, FLX_DIS_DTD, FLX_EMT_NUM, FLX_EMT_ORD, FLX_EMT_TYP, FLX_TRT_DTD, ORG_CLE_NUM, PRS_ORD_NUM, REM_TYP_AFF`=> table [ER_PRS_F](/tables/ER_PRS_F)[ `DCT_ORD_NUM`, `FLX_DIS_DTD`, `FLX_EMT_NUM`, `FLX_EMT_ORD`, `FLX_EMT_TYP`, `FLX_TRT_DTD`, `ORG_CLE_NUM`, `PRS_ORD_NUM`, `REM_TYP_AFF` ]<br />

 
### Liste des variables

Nom | Type | Description | Règle de gestion
-|-|-|-
`CAM_ACT_COD`| chaîne de caractères |Code activité||
`CAM_ACT_PRU`| nombre entier |Prix unitaire de la prestation affinée CCAM||
`CAM_ASS_COD`| chaîne de caractères |Code association||
`CAM_CAB_IND`| chaîne de caractères |Top supplément de charge en cabinet||
`CAM_DOC_EXT`| chaîne de caractères |Extension documentaire||
`CAM_GRI_TAR`| chaîne de caractères |Grille tarifaire||
`CAM_MI1_MNT`| nombre entier |Montant Minoration due à association sur Modificateur1||
`CAM_MI2_MNT`| nombre entier |Montant Minoration due à association sur Modificateur2||
`CAM_MI3_MNT`| nombre entier |Montant Minoration due à association sur Modificateur3||
`CAM_MI4_MNT`| nombre entier |Montant Minoration due à association sur Modificateur4||
`CAM_MM1_MNT`| nombre entier |Montant Majoration Modificateur1||
`CAM_MM2_MNT`| nombre entier |Montant Majoration Modificateur2||
`CAM_MM3_MNT`| nombre entier |Montant Majoration Modificateur3||
`CAM_MM4_MNT`| nombre entier |Montant Majoration Modificateur4||
`CAM_MOD_COD`| chaîne de caractères |Codes modificateurs||
`CAM_MOD_NEW`| chaîne de caractères |Codes modificateurs||
`CAM_MPU_MNT`| nombre entier |Montant Minoration due à association sur PU de l' Acte||
`CAM_NRM_MNT`| nombre entier |Montant Non Rmb du à annulation du tarif pr acte non rmb||
`CAM_ORD_NUM`| nombre entier |Numéro d'ordre de la prestation affinée CCAM||
`CAM_PRS_IDE`| chaîne de caractères |Code de la prestation affinée CCAM||
`CAM_QUA_DEN`| chaîne de caractères |Localisation dentaire||
`CAM_RED_MNT`| nombre entier |Montant Reduction Tarif due à paraticien non conventionné||
`CAM_REM_BSE`| nombre entier |Base de remboursement CCAM||
`CAM_REM_COD`| chaîne de caractères |Code remboursement exceptionnel||
`CAM_SUP_MNT`| nombre entier |Montant Supplement de Charge en Cabinet||
`CAM_TRT_PHA`| nombre entier |Phase de traitement||
`DCT_ORD_NUM`| nombre entier |Numéro d'ordre du décompte dans l'organisme||
`FLX_DIS_DTD`| date |Date de mise à disposition des données||
`FLX_EMT_NUM`| nombre entier |Numéro d'émetteur du flux||
`FLX_EMT_ORD`| nombre entier |Numéro de séquence du flux||
`FLX_EMT_TYP`| nombre entier |Type d'émetteur||
`FLX_TRT_DTD`| date |Date d'entrée des données dans le système d'information||
`ORG_CLE_NEW`| chaîne de caractères |Organisme de liquidation des prestations (après fusion)||
`ORG_CLE_NUM`| chaîne de caractères |Ancien organisme avant fusion (jusqu’au jour J de la fusion)||
`PRS_ORD_NUM`| nombre entier |Numéro d'ordre de la prestation dans le décompte||
`REM_TYP_AFF`| nombre entier |Type de remboursement affiné||